摩迪決賽又出到

佢應該要斷腳啦 下場

咁快就燈

屌你老母牙又燈

未來人